【反送中、抗惡法】一日不撒回，一日不妥協 by 民間人權陣線（民陣）

【一日不撤回，一日不妥協】

催淚彈，沒有把我們驅散；
布袋彈，沒有把我們擊退；
惡法，讓香港人團結。

團結抗暴反送中
星期日大遊行見
———————————————
譴責鎮壓 撤回惡法 大遊行
2019年6月16日 / 下午02:30
銅鑼灣維園草地 遊行至 金鐘添美道立法會

民陣呼籲市民穿著黑色衫，譴責警方鎮壓，要求撤回惡法，林鄭月娥下台！

No extradition to China, march for our Hong Kong
Date: June 9, 2019
Time: rally 14:30; march 3:00
Venue: Victoria Park Lawn, Causeway Bay to LegCo
———————————————
*民陣同時通知警方擬多於一個起點舉辦遊行，明日將和警方進一步商討，請大家留意民陣宣佈。

Filmed by DARIUSCHAN & gengarofi